呢段片真係講中哂啲女成日講女權係幾咁on9

笑死人

推

哈哈,唔推唔得,要推畀多D港女睇

呢個堅好笑

Yes

emilia wong 回應下啦

推到比多啲人睇到

好表現到果種潑婦罵街既情況